<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<odoo>

    <template id="report_engagement_confidentialite">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <t t-call="web.internal_layout">

                    <div class="page" style="font-size:20px;">
                        <br/>
                        <div style="text-align:center;">
                            <b>ENGAGEMENT DE CONFIDENTIALITÉ ET CESSION DE  LA PROPRIÉTÉ INTELLECTUELLE
                            </b>
                        </div>
                        <br/>
                        <br/>
                        <strong> ENTRE LES SOUSSIGNÉ(E)S :</strong>
                        <br/>
                        <b><span t-field="o.company_id"/></b> à responsabilité limitée, dont le siège social est situé à
                        <span t-field="o.company_id.street"/>
                        <span t-field="o.company_id.city"/>
                        <span t-field="o.company_id.state_id.name"/>,
                        immatriculée au Registre de Commerce de la wilaya
                        <t t-if = "o.company_id.id in (2,7)" >
                        de Tipaza  </t>
                        <t t-else="">
                         d'Alger
                        </t>
                        sous le numéro -<span t-field="o.company_id.company_registry"/>,
                        représentée par son <span t-field="o.company_id.contract_represente_fonction"/>,
                        <span t-field="o.company_id.contract_represente"/>, dûment habilité à l’effet des présentes,
                        <br/>
                        <br/>
                        Ci-après dénommé(e)  la <b> « Partie Divulgatrice » </b>,
                        <br/>
                        <div style="text-align: right;"> <strong>D’une part,</strong></div>
                        <br/>

                        <b>ET :</b>
                        <br/>
                        <div>
                            <table>
                                <tr>
                                    <td>
                                        <strong t-field="o.employee_id.civilite_id"/>
                                        <strong t-field="o.employee_id.name"/>
                                    </td>
                                    <td/>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td>Né(e) le :
                                        <strong t-field="o.employee_id.birthday"/>
                                        à
                                        <strong t-field="o.employee_id.place_of_birth"/>
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td>Titulaire de la carte nationale N° :
                                        <strong><span t-field="o.employee_id.pi_num"/>
                                        </strong>
                                    </td>
                                    <td/>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td>Demeurant :
                                        <strong><span t-field="o.employee_id.adresse_simple"/>,<span
                                                t-field="o.employee_id.residence_commune.name"/>,
                                            <span t-field="o.employee_id.residence_wilaya_id.name"/>
                                        </strong>
                                    </td>
                                    <td/>
                                </tr>
                            </table>
                        </div>
                        <br/>
                        <div>ci-après dénommé(e) la <b> « Partie Destinataire » </b>,</div>
                        <br/>
                        <div style="text-align: right;"> <strong>D’autre part,</strong></div>
                        <br/>

                        <div> <strong>Ci-après individuellement ou collectivement désignés(es) la ou les « Partie(s) »,</strong></div>
                        <br/>
                        <br/>
                        <b>Etant préalablement rappelé que :</b>

                        Dans le cadre du contrat de travail à <b> <span t-field="o.contract_type_id.name"/> <span t-field="o.name"/></b> <b> qui lie les deux parties </b>,
                        <b> L’employeur</b> s’apprête à fournir à <b>L’employé (e)</b> de nombreuses informations la concernant.
                        Ces informations ont un caractère confidentiel que <b>L’employeur</b> entend protéger.

                        <br/>
                         <b> L’employeur</b> désire donc arrêter avec <b>L’employé (e)</b>, dans le cadre du présent engagement de confidentialité,
                         les conditions de divulgation de ces <b>Informations Confidentielles </b> et fixer les règles relatives à leur utilisation et à leur protection.
                        <br/>
                        <div> <strong>Il a été convenu et arrêté ce qui suit :</strong></div>
                        <br/>
                        <br/>
                        Dans le cadre du présent accord, les termes <b> « Informations Confidentielles » </b>recouvrent notamment
                        les données, bases de données, rapports, études, prévisions, contrats, analyses, compilations, notes,
                        tableaux, dessins, graphismes, diagrammes, plans, concepts, équipements, modèles, échantillons
                        prototypes, logiciels, développements informatiques, matériels ou enregistrements et plus généralement,
                        tous documents écrits ou imprimés, tous fichiers informatiques, éditions, représentations, ou impressions
                        numériques, ainsi que toutes informations écrites ou orales, de nature notamment commerciale,
                        financière, administrative, juridique ou technique, appartenant à <b> L’employeur</b>.
                        <br/>
                        <br/>
                        Les <b>Informations Confidentielles </b> sont notamment contenues dans toutes les pièces qui seront
                        communiquées par <b>L’employeur </b>au titre de la relation de travail décrite au préambule, mais également
                        dans les réponses ainsi que les échanges écrits et/ou oraux qui s’ensuivront.
                        <br/>
                        <br/>
                        <b>L’employeur</b> ne donne aucune garantie expresse ou implicite quant à l’exactitude ou l’exhaustivité des
                        <b> Informations Confidentielles</b>,ni quant à leur adéquation aux objectifs poursuivis par  <b>L’employé (e)</b>
                        dans le cadre la relation décrite en préambule.
                        <br/>
                        <br/>
                        <b>L’employé (e) </b>s’engage à ce que les <b>Informations Confidentielles </b>:
                        <br/>
                        <br/>
                        <div>

                                <p style="padding-left:20px; margin-bottom:20px">
                                     a.	 &#160;&#160;&#160; Soient gardées strictement secrètes ;
                                </p>

                                <p style="padding-left:20px; margin-bottom:20px">
                                    b.	&#160;&#160;&#160; Ne soient divulguées de manière interne qu'aux seuls membres de son personnel ayant à en
                                    connaître ainsi qu’à ses conseils ou prestataires externes tenus aux mêmes obligations
                                    de confidentialité que celles prévues aux présentes et ne soient utilisées par
                                    ces derniers que dans le but défini au préambule du présent accord ;

                                </p>
                                <p style="padding-left:20px; margin-bottom:20px">
                                    c.	&#160;&#160;&#160;  Ne soient pas utilisées, totalement ou partiellement, dans un autre but que celui défini par le présent accord,
                                    sans le consentement préalable et écrit de <b>L’employeur</b> ;

                                </p>
                                <p style="padding-left:20px; margin-bottom:20px">
                                    d.	&#160;&#160;&#160;  Ne soient ni divulguées ni susceptibles d'être divulguées, soit directement, soit indirectement,
                                    à tout tiers ou à toutes personnes autres que celles mentionnées à l'alinéa (b) ci-dessus ;

                                </p>
                                 <p style="padding-left:20px; margin-bottom:20px">
                                    e.	&#160;&#160;&#160;Ne soient ni copiées, ni reproduites, ni dupliquées totalement ou partiellement lorsque de telles
                                     copies, reproductions ou duplications ne sont pas pour ses besoins propres ou n'ont pas été
                                     autorisées par <b>L’employeur</b> et ce, de manière expresse et par écrit.
                                     <br/><br/>
                                </p>

                        </div>


                        <b>Exceptions à la règle de confidentialité  </b>:
                        <br/>
                        Les dispositions ci-dessus, ne s’appliqueront pas dans les cas suivants :
                        <br/><br/>
                        <div>
                               <p style="padding-left:20px; margin-bottom:20px">
                                     a.	&#160;&#160;&#160;Dont <b>L’employé (e)</b> avait déjà connaissance ;
                                </p>
                               <p style="padding-left:20px; margin-bottom:20px">
                                    b.	&#160;&#160;&#160;Les informations transmises sont accessibles au public et mise à sa disposition ;
                               </p>
                               <p style="padding-left:20px; margin-bottom:20px">
                                    c.	&#160;&#160;&#160;Les informations sont réclamées au concerné sur l’ordre d’un tribunal ou une autorité reconnue,
                                    à condition que l’information ne soit utilisée que dans le cadre de l’objet de la demande ;
                               </p>
                               <p style="padding-left:20px; margin-bottom:20px">
                                    d.	&#160;&#160;&#160;Qui auraient été reçus d’un tiers de manière licite ;
                               </p>
                               <p style="padding-left:20px; margin-bottom:20px">
                                    e.	&#160;&#160;&#160;La société autorise par écrit le concerné à divulguer telle ou telle information, réputée jusque-là confidentielle,
                                     dans les limites de cette autorisation ;
                               </p>

                        </div>
                        <br/>


                        <b>L’employé (e)</b> reconnaît que ces engagements décrits ci-dessus subsistent même dans le cas où, il était
                        décidé de ne pas conclure <b>le projet de collaboration</b>.
                        <b>L’employé (e)</b> s’engage, sur la demande de <b>L’employeur</b>, à lui restituer et/ou à détruire tous les
                        documents et/ou fichiers informatiques et/ou éléments de quelque nature que ce soit contenant ou
                        constituant des <b>Informations Confidentielles</b> et à ne pas en conserver de copie.
                        <br/>
                        <br/>

                        Il est expressément convenu entre les Parties que les <b>Informations Confidentielles</b> resteront la propriété
                        de <b>L’employeur </b>et que la divulgation des <b>Informations Confidentielles</b> au titre du présent accord ne
                        peut en aucun cas être interprétée comme conférant de manière expresse ou implicite à <b>L’employé (e)</b>
                        un droit quelconque, notamment de propriété intellectuelle, sur celles-ci.

                        <br/>
                        <br/>
                        Le présent engagement de confidentialité prend effet dès sa signature et se poursuivra pendant toute la
                        durée des échanges entre les Parties dans le cadre de la relation décrites en préambule.

                        <br/>

                        <p class="text-danger" style="margin-top: 20px;">
                            Une stricte obligation de loyauté et de confidentialité à l’égard des <b>Informations Confidentielles</b>
                            subsistera en outre à la charge de <b>L’employé (e)</b> au-delà de ces échanges, il prendra fin Deux (02) ans
                            suivant la fin de la dites relation ;
                        </p>
                        <br/>


                        Les dispositions ci-dessus bénéficient à <b>L’employeur</b>, ainsi qu’à toute société qui
                        se substituerait à elle dans le cadre de l’Opération décrite au préambule du présent accord.

                        <br/>
                        <br/>
                        Le présent accord est soumis au droit Algérien. Tout différend entre les Parties relatif à la validité,
                        l’interprétation ou l’exécution de celui-ci sera porté au tribunal territorialement compétent
                        <br/><br/>
                        <div style="text-align:right;">
                            Fait à <b>Alger le ................................... </b>
                        </div>
                        <br/>
                        En deux exemplaires originaux.
                        <br/><br/>
                        <!-- Signature -->
                        <div>
                            <div style="padding-top: 10px; width:100%;">
                                <div style="float: left;width:50%;">
                                    <div style="">
                                        <b>Pour l'employé (e) </b>
                                        <span t-field="o.employee_id.civilite_id"/>
                                        <span t-field="o.employee_id.name"/>
                                    </div>
                                    <div style="">Lu et approuvé</div>
                                </div>
                                <div style="float: right;width:50%;">
                                    <div style="">Pour l'employeur</div>
                                    <span t-field="o.company_id.name"/>
                                </div>

                            </div>


                        </div>
                    </div>
                </t>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>



