<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<odoo>

<template id="report_contrat_cdd_tp">
    <t t-call="web.html_container">
        <t t-foreach="docs" t-as="o">
            <t t-call="web.external_layout">
                <style>
                  .page-style{
                    padding-top:10px; padding-bottom:10px; padding-left:10px; padding-right:10px;  margin-top:10px;
                  }
                  .titre-style{
                    text-align: center; font-size: 24px; font-style: normal; font-variant: normal;
                    padding: 0px;font-weight: bold;
                  }
                  .bold-style{
                    font-size: 22px; font-style: normal; font-variant: normal;
                    padding: 0px;font-weight: bold;
                  }

                  div, p {
                    font-family: Arial;
                  }

                  th, td {
                    border: 1px solid black; text-align: left; padding: 10px; border-radius: 8px; height: 20px;
                  }
                  .transp{
                  border :none;
                  }

                </style>

                <div class="page-style">

                     <!-- PAGE HEADER -->
                    <div style="position:absolute; top:-15px; left:5px;">
                            <img src='/hr_base/static/src/img/logo.png' style="height:175px; padding:0px; margin:0px;"/>
                    </div>

                    <div style="position:absolute; top:3px; left:612px;">
                            <img src='/hr_base/static/src/img/iso.png' style="height:130px; padding:0px; margin:0px;"/>
                    </div>

                    <div style="position: absolute; left: 320px; top:15px; font-size:18px; font-weight: bolder; font-family: Arial;">Sarl Star of Desert</div>
                    <div style="position: absolute; left: 180px; top:40px; font-size:14px; font-family: Arial;">Travaux de Soudure, Montage, Charpente Métallique et Formation</div>
                    <div style="position: absolute; left: 290px; top:65px; font-size:14px; font-family: Arial;">Capital social : 40 000 000,00 DA</div>
                    <div style="position: absolute; left: 330px; top:90px; font-size:12px; font-family: Arial;">RC : 16/00-0122506 B99</div>

                    <hr style="border-top: 1px solid black; margin-left:0px; margin-right:0px; margin-top:125px;"/>
                    <!-- -->


                    <div class="titre-style" style="margin-top:30px">Contrat de Travail à Durée Déterminée à Temps Partiel</div>

                    <table style="column-fill:auto; width:100%; height:1100px; font-family: Gill Sans MT; font-size:16px; font-style:normal; font-variant:normal; font-weight:400; line-height:22px;">
                        <tr style="column-fill:auto;">
                            <td style="border:none; width:50%; text-align: justify; text-justify: inter-word;">
                                <div>Réf, N°: <span t-field="o.name"/>,</div>
                                <div style="padding-top:10px;"><strong>Entre</strong></div>
                                <div>La SARL « Star of Desert », dont le siège social sis à Hydra villa N° 42 B, Cité des PTT représentée par son Gérant Monsieur <strong>DLIMI MERZOUG</strong>.</div>
                                <div>Ci-après dénommé l’employeur.</div>
                                <div style="font-weight:bold; margin-left:130px;">d’une part</div>
                                <div><strong>Et</strong></div>
                                <div><span t-field="o.employee_id.civilite_id" /> : <span t-field="o.employee_id" style="font-weight:bold;"/></div>
                                <div>Date et lieu de naissance : <span t-field="o.employee_id.birthday" style="font-weight:bold;"/></div>
                                <div>Adresse : <span t-field="o.employee_id.address_home_id" style="font-weight:bold;"/></div>
                                <div>Ci-après dénommé le contractant.</div>
                                <div style="font-weight:bold; margin-left:130px;">d'autre part</div>
                                <div><strong><u>Article 1: Objet du contrat </u></strong></div>
                                <div>
                                    Le présent contrat de travail à durée déterminée a pour objet de fixer les engagements, pour lesquels l’employeur et le
                                    contractant seront liés, conformément aux dispositions des articles 12 et 12 Bis de la loi N°90-11 du21 avril 1990 relative
                                    aux relations de travail ; modifiée et complétée par la loi N°91-29 du 21.12.1991 ainsi que par l’Ordonnance N°96-21 du
                                    09.07.1996, ainsi que le décret exécutif n° 97-473 du 08.12.1997.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 2: Recrutement </u></strong></div>
                                <div>
                                    Le contractant est recruté pour occuper le poste de : <span t-field="o.job_id" style="font-weight:bold;"/>. à compter du: <span t-field="o.date_start" style="font-weight:bold;"/> et sera affecté à : <span t-field="o.site_id" style="font-weight:bold;"/> Le
                                    contractant s’engage à fournir à la société l’intégralité des documents demandés pour la constitution de son
                                    dossier administratif dans un délai de trois (3) jours à compter de sa date de recrutement. Passé ce délai, le
                                    présent contrat sera résilié de plein droit et sans mise en demeure.

                                </div>

                                <div><strong><u>Article 3: Durée du contrat et motif de recrutement </u></strong></div>
                                <div>
                                    Conformément aux cas expressément prévus à l’article 12 de la loi 90-11 du 21.04.90, le présent contrat est
                                    conclu pour une durée de : <span t-field="o.nbr_mois" style="font-weight:bold;"/> mois ,Soit du <span t-field="o.date_start" style="font-weight:bold;"/>,au <span t-field="o.date_end" style="font-weight:bold;"/>, inclus.

                                </div>

                                <div><strong><u>Article 4: Période d’essai </u></strong></div>
                                <div>
                                    Le contractant est soumis à une période d’essai de: <span t-field="o.trial_nbr_mois" style="font-weight:bold;"/> mois ,Soit du <span t-field="o.trial_date_start" style="font-weight:bold;"/>, au <span t-field="o.trial_date_end" style="font-weight:bold;"/>, inclus.
                                    Durant cette période, le contrat peut être résilié par l’une ou l’autre des parties. La période d’essai ne
                                    peut être renouvelée qu’une seule fois pour une égale durée que la première, au cas où celle-ci est jugée insuffisante.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 5: Rémunération </u></strong></div>
                                <div>
                                    En contrepartie du travail fourni, le contractant a droit à un salaire net mensuel de : <span t-field="o.wage" style="font-weight:bold;"/>. Correspondants à la fonction y compris les éléments accessoires de rémunération correspondants à son grade et à son
                                    niveau hiérarchique. Les primes et indemnités liées au poste, prévues par la grille des Salaires de l’employeur, sont inclus.
                                </div>




                            </td>
                            <td style="border:none; column-fill:auto; text-align: justify; text-justify: inter-word;">

                                <div><strong><u>Article 6: Durée de travail </u></strong></div>
                                <div>
                                    <span t-field="o.article6"/>
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 7: Horaires de travail</u></strong></div>
                                <div>
                                    <span t-field="o.article7"/>
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 8: Examen médical</u></strong></div>
                                <div>
                                Le contractant ne sera recruté qu’après présentation et/ou délivrance d’un certificat médical d’aptitude des services de la médecine de travail.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 9: Absences </u></strong></div>
                                <div>
                                    Toute absence non justifiée dépassant les deux (02) jours sera considérée comme un abandon de poste et
                                    entrainera de fait la résiliation du contrat aux torts du salarié.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 10: Règles de discipline </u></strong></div>
                                <div>
                                    Le salarié est tenu de se conformer rigoureusement au Règlement intérieur de la Société notamment aux règles de discipline, d’hygiène et de sécurité en vigueur.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 11: Accomplissement des taches</u></strong></div>
                                <div>
                                    Le contractant s’engage à accomplir avec conscience et efficacité les taches inhérentes à son poste de travail, dans le respect de la règlementation en vigueur et aux normes professionnelles en usage.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 12:   Changement d’affectation</u></strong></div>
                                <div>
                                    Le lieu de travail n’est pas figé et peut faire l’objet d’un changement de la part de l’employeur autant que les missions qui sont assignées au salarié. Le salarié ne peut les refuser sans motif valable.
                                    Dans le cas contraire, le refus sera considéré comme abandon de poste et sera sanctionné par un licenciement sans indemnité ni préavis conformément aux dispositions du règlement intérieur de la société.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 13: Respect de la Règlementation et sanctions</u></strong></div>
                                <div>
                                    Le contractant déclare avoir pris connaissance des dispositions du règlement intérieur de la société et s’engage à
                                    respecter toutes les obligations mises à sa charge.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 14: Suspension de la relation de travail</u></strong></div>
                                <div>
                                    La suspension de la relation de travail intervient dans les cas cités
                                    par la loi 90-11 du 21 avril 1990
                                </div>



                            </td>

                        </tr>
                    </table>



                    <!-- FOOTER -->
                        <hr style="position: absolute; left: 25px; top: 1290px; width:900px; border:1px dash grey"/>
                        <div style="position: absolute; left: 200px; top: 1317px; font-size: 10px;">Siège Social: Cité des PTT, villa 42B - Hydra, Alger - Algérie. Direction des Opérations HMD-PO Box: 1353 Ouargla.</div>
                        <div style="position: absolute; left: 270px; top: 1332px; font-size: 10px;">Tél: 029 73.06.50/51, Fax: 029 73.06.49, Email: recruteur.do@starofdesert.com</div>
                        <strong style="position: absolute; left: 850px; top: 1332px; font-size: 10px; font-weight: bolder;">F-RH-CDD-05</strong>
                        <!-- -->



                </div>
                <div style="page-break-before: always;" class="page-style">

                    <table style="column-fill:auto; width:100%; height:1100px; font-family: Gill Sans MT; font-size:16px; font-style:normal; font-variant:normal; font-weight:400; line-height:22px;">
                        <tr style="column-fill:auto;">
                            <td style="border:none; width:50%; text-align: justify; text-justify: inter-word;">

                                <div>
                                    La suspension de la relation de travail ne constitue pas un empêchement à l’échéance du terme du présent contrat.
                                    Si le présent contrat arrive à terme pendant ou à l’issue de la suspension, la relation de travail prend fin à la date prévue à l’article 03 ci-dessus.
                                    Au cas où le présent contrat de travail n’est pas arrivé à terme à l’issue de la période de suspension, le contractant réintègre son poste de travail d’origine ou un poste assurant une rémunération équivalente (sauf cas de rétrogradation par des mesures disciplinaires) et ce, jusqu’au terme prévu par le présent contrat.

                                </div>

                                <div><strong><u>Article 15: Cessation de la relation de travail </u></strong></div>
                                <div style="font-size:16px; line-height:18px;">
                                    La relation de travail cesse de plein droit :
                                    <li>A la date d’expiration prévue à l’article 3 ci-dessus.</li>
                                    <li>En cas de résiliation du contrat par le client.</li>
                                    <li>Suite à une incapacité totale de travail ou partielle entravant l’aptitude à l’accomplissement de la mission dévolue à l’agent contractant.</li>
                                    <li>Décès ou mise à la retraite.</li>
                                    <li>Réduction des activités de l’employeur </li>
                                    <li>Suspension de travaux.</li>
                                    <li>Rupture de la relation entre la société « Star of Désert » et le client.</li>
                                    <li>En cas de démission.</li>
                                    <li>En cas d’abandon de poste.</li>
                                    <li>En cas de licenciement par mesure disciplinaire.</li>
                                    <li>En cas de divulgation de secret professionnel.</li>
                                    <li>En cas de destruction des biens de la société ou du client.</li>
                                    <li>En cas de refus de travail.</li>
                                    <li>En cas de faute grave sans indemnité ni préavis dans le respect des procédures disciplinaires en vigueur sans préjudices d’éventuelles poursuites judiciaires.    </li>
                                    <li>En cas de recours au client de la société pour toute revendication de nature socioprofessionnelle.</li>
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 16: Restitution de carte professionnelle, documents, outillage. </u></strong></div>
                                <div style="font-size:16px; line-height:18px;">
                                    En cas de résiliation du contrat de travail, quel que soit le motif (licenciement, démission, arrivé à terme du contrat de travail etc.)
                                    Le contractant est tenu de restituer à la société :
                                    <li>Sa carte professionnelle (badge). </li>
                                    <li>Les documents qui lui ont été remis par la société.</li>
                                    <li>Tout outillage, objet, documentations ou autre, mis à sa disposition par la société pour l’accomplissement de ses     taches.</li>
                                    <li>Sa tenue de travail.</li>
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 17: Perte d’outillage – objet ou autre.</u></strong></div>
                                <div>
                                    En cas de perte d’outillage, objet, badge ou autre, remis au contractant pour l’exécution des taches, il y obligation de rembourser au prorata de sa valeur, faute de quoi la société se réserve le droit d’opérer une retenue sur salaire, sous réserve de toute poursuite légale le cas échéant.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 18: Cessation du contrat</u></strong></div>
                                <div>
                                    Dans le cas où le contractant ne souhaite pas renouveler son contrat à son expiration, il doit informer par écrit, l’employeur 30 jours avant son échéance.
                                    Dans le cas où le contractant souhaite déposer sa démission, après la période d’essai, il doit respecter un préavis de 30 jours avant son départ effectif.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 19: Affiliation au régime de la sécurité sociale.</u></strong></div>
                                <div>
                                    Le contractant est affilié au régime de la sécurité sociale et participe de ce fait aux cotisations prévues par la législation en la matière.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 20: Modifications </u></strong></div>
                                <div>
                                    Les dispositions du présent contrat pourront être modifiées, annulées ou reconduites après accord des deux parties par l’établissement d’un avenant.
                                </div>



                            </td>
                            <td style="border:none; column-fill:auto; text-align: justify; text-justify: inter-word;">

                                <div><strong><u>Article 21: Repos - congés.</u></strong></div>
                                <div>
                                    Pour un travail non posté le contractant à droit au repos hebdomadaire, aux repos légaux et aux congés conformément à la législation du travail et au règlement intérieur de la société.
                                    Pour un travail posté le contractant a droit à la période de récupération correspondante et aux congés annuels
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 22: Dispositions particulières.</u></strong></div>
                                <div>
                                    Quel que soit le nombre de contrats et quel que soit la durée totale de la relation de travail, le contractant ne peut se prévaloir d’une relation à durée indéterminée.
                                    Le contractant reconnait avoir pris connaissance des clauses du présent contrat et du règlement intérieur de la société.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 23: Règlement des litiges </u></strong></div>
                                <div>
                                    Tout ce qui n’est pas expressément prévu par le présent contrat est régi et réglé conformément à la législation en vigueur et au règlement intérieur de la société « Star of Desert ».
                                    Tout litige né du présent contrat sera réglé à l’amiable. À défaut et après avoir épuisé toutes les voies de recours internes, les parties pourront soumettre le différend à l’inspection du travail territorialement compétente.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 24: Dispositions générales</u></strong></div>
                                <div>
                                    Le présent contrat est établi en deux (02) exemplaires originaux dont un (01) pour l’intéressé.
                                    Le présent contrat doit être signé par l’intéressé qui doit faire précéder sa signature de la mention « Lu et approuvé » et apposer l’empreinte de son indexe gauche.
                                </div>

                                <div><strong><u>Article 25: Date d’Effet.</u></strong></div>
                                <div>
                                    La date d’effet effective du présent contrat prend effet à compter de la date de réception du procès-verbal d’installation de <span t-field="o.employee_id.civilite_id" /> <span t-field="o.employee_id" style="font-weight:bold;"/>. Signé.
                                </div>

                                <br></br>
                                <div>Fait à <span t-field="o.site_id"/>, Le :…./…./20….,</div>
                                <br></br>

                                <div><strong><u>Le contractant</u></strong></div>
                                <div><strong><u>Lu et Approuvé</u></strong></div>

                                <br></br>
                                <br></br>
                                <br></br>
                                <br></br>
                                <br></br>


                                <div><strong><u>P/ l’employeur</u></strong></div>


                            </td>

                        </tr>
                    </table>

                    <strong style="position: absolute; left: 850px; top: 2700px; font-size: 10px; font-weight: bolder;">F-RH-CDD-05</strong>

                </div>

            </t>
        </t>
    </t>
</template>

</odoo>
